cc台手足發脾4啦 仲玩

唉 細蚊仔嬲啦 大家唔好再玩佢地

因住人地揸架突自射鳩你

我幫佢炸

渣ga

突發

突發咩撚野呀

樓主重口

好啦下你 再針對小妹叫連囝封你

小學雞 返屋企搵呀媽寫信比admin 啦